沒有捐款，莫爾頓打算告訴她年幼的孩子們，聖誕老人不能來了，因為他正在採取額外的冠狀病毒預防措施。 “我們在掙扎”:失業的美國人面臨一個慘淡的聖誕節|李·克利福德| 2020年12月24日|財富 
 真正讓俄羅斯聖誕老人有別於西方聖誕老人的是他所面對的動盪的世紀。 前蘇聯如何驅逐他們版本的聖誕老人，然後把他帶回來傳播共產主義的歡呼|瑪德琳·羅奇| 2020年12月24日|時間 
 唯一被認可的虛構人物是聖誕老人。 麥當勞的廣告活在我們的腦海裡，免租|MM卡里根| 2020年12月18日|食客 
 看到聖誕老人在街上慢跑鍛鍊是一種奇怪的景象。 馬里蘭州的馬拉松聖誕老人今年正在進行Zoom和戶外訪問，這是有原因的 
 此外，在一年的最後幾天，所謂的聖誕老人上漲總有可能提振股市。 幾個月來，標準普爾500指數一直在詭異地反映2009年的情況。 現在，以下是可能會在12月發生的事情，安妮·斯雷德2020年12月1日 
 我想，我們真正想從聖誕老人那裡得到的是節日期間家裡的安寧(和安靜)。 聖誕老人又失敗了。 J. O 'Rourke | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 他說，一位辦公室經理穿著一條印有聖誕老人圖案的圍裙。 聖誕戰爭中的一位戰地將軍|大衛·弗裡蘭德| 2014年12月24日|每日野獸 
 所以，喝了啤酒後，他覺得“有點暈頭暈腦”，於是坐下來給聖誕老人寫了一封信。 Kerry Bentivolio:相信聖誕老人的國會議員|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 這件事激發了他對聖誕老人的信仰，但他要等近20年才能打扮成快樂的聖誕老人。 Kerry Bentivolio:相信聖誕老人的國會議員|Ben Jacobs | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 Bohac發誓，當他明年回來的時候，不會有任何關於聖誕樹或聖誕老人圍裙的困惑。 聖誕戰爭中的一位戰地將軍|大衛·弗裡蘭德| 2014年12月24日|每日野獸 
 桑塔·安納將軍帶著一千五百人離我們不到一英里。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他把它封在一個封套裡，交給聖克魯斯侯爵，他在附近有一座別墅。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 正在沉思中，地牢的門開了，聖克魯斯本人出現在門口。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 聖克魯斯擁抱了他，比他莊嚴的舉止所表現出的更加激動。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 在聖羅莎，由於發動機所在的硬銅礦的數量過多，這種過濾沒有發生。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克